有無人睇咗格雷的五十道色戒2？

係咪真係咁堅睇到濕曬？

有無絲打分享下？

除咗三級內容套嘢仲有無其他吸引到大家？

睇左，如果想睇露可以慳返，今集尺度緊過上集

但劇情有進步，雖然整體都係

我上網睇話咩禁止單身男進入

又有人帶青瓜入場覺得好誇張

個男主角今集為左復合體貼左好多，啲女觀眾自然睇到出晒水

跪低求女主角原諒